{
  "Actually, the date format set in Logseq is applied.": "실제로는 Logseq에 설정된 날짜 형식이 적용됩니다.",
  "Add into DONE property": "완성 속성 내에 추가합니다.",
  "Block property": "블록 속성으로",
  "Block property > Small and right align": "블록 속성 > 더 작고 오른쪽 정렬",
  "Change > Custom property name": "> 속성 이름 변경",
  "Click on the mark on the right to select": "오른쪽의 마크를 클릭하여 선택합니다.",
  "Date > Create the date link": "날짜 > 날짜 링크 만들기",
  "Date > Enable date entry": "날짜 > 날짜 입력 활성화",
  "Date > Omit date if same as journal": "날짜 >가 분개장과 같으면 날짜를 생략합니다",
  "Date picker": "날짜 선택기",
  "Error: Block not found": "오류: 블록을 찾을 수 없음",
  "Insert new block": "새 블록 삽입",
  "Inserted block property": "삽입된 블록 속성",
  "Inserted new block": "새 블록을 삽입했습니다.",
  "Mode": "모드",
  "Mode > \"Insert block\" > Collapsed": "모드 > \"블록 삽입\"만 > 축소",
  "Mode > \"Update block\" > Before or after the content of the first line, insert the date and time": "모드 > \"업데이트 블록\"만 > 첫 번째 줄의 내용 앞이나 뒤에 날짜와 시간을 삽입합니다.",
  "Mode > \"Update block\" > Separator": "\"업데이트 블록\" 모드> 구분 기호만 >",
  "Mode > Default mode select": "모드 > 기본 모드 선택",
  "Omit the date if it matches the date on the journal page.": "저널 페이지의 날짜와 일치하면 날짜를 생략합니다.",
  "Plugin Settings": "플러그인 설정",
  "Process > Enable hidden property for queries (key: \"string\", value: journal-day format)": "처리 > 쿼리의 경우 숨겨진 속성(key: \"string\", value: 날짜 전용 형식)을 사용하도록 설정합니다.",
  "Process > Only from bullet context menu (Not recognized even after DONE)": "처리 > 글머리 기호 목록 메뉴에서 호출한 경우에만(DONE으로 설정한 후에는 인식하지 않음)",
  "Process > Remove property without DONE marker": "작업 > 완료: 마커 없이 속성 제거",
  "property": "재산",
  "Record the date or time": "날짜 또는 시간 기록",
  "Renamed page": "페이지 이름이 변경되었습니다.",
  "Set to DONE": "완료로 설정",
  "This block is not a DONE task with the property": "이 블록은 속성이 있는 DONE 작업이 아닙니다",
  "Time > Different order (time and date)": "다른 순서로 > 시간 (시간 및 날짜)",
  "Time > Emphasis on time in property (like below *10:00* or **10:00**)": "시간 > 마크다운으로 시간 강조 표시(*10:00* 또는 10:00**)",
  "Time > Enable timestamp entry": "시간 > 시간 입력 활성화",
  "Time picker": "시간 선택기",
  "Timeout > (ms)": "시간 제한 >(ms)",
  "Timeout > Enable feature": "시간 초과 > 사용",
  "Update block": "블록 업데이트",
  "Updated block": "블록이 업데이트되었습니다.",
  "Updated block property": "업데이트된 블록 속성"
}